{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042185",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 고현 거제스테이"
    },
    "text": "2021年12月に新しい巨済ステイがオープンしました。 今回オープンした巨済ステイは、常に清潔な客室管理と最高のサービスでお客様をお迎えします。 たくさんのご利用をお待ちしております 巨済ステイは計23室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 客室ごとに個別に床暖房施設とベッドには電気マットが設置されています。 また、倉庫にはシャーシが再設置され、それぞれの客室がより静かで暖かい空間になるようになっています。 駐車は建物内に最大6台まで可能で、駐車場が満車の場合はコヒョン市場公営駐車場をご利用ください。 公営駐車場を利用する場合、全額駐車料金を支援します。 巨済ステイは3階に設置された無人機械(キオスク)を通じて決済、チェックイン、チェックアウトを行います。 客室番号は領収書に含まれています。 客室内での禁煙と火気の使用は絶対禁止されています。 使い捨て用品は提供されており、足りない用品は3階ラウンジ収納場で追加でご利用いただけます。 ただし、ガウンは提供されません。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 客室はチェックインの際に割り当てられます。 オンシーズン、特定の日、祝日によって料金が調整される場合があります。 また、先着順でクーポンを配布しておりますので、ご希望の客室予約ページでクーポンをご確認の上、ご予約の際に適用いただけます。 訪問者のレビューによると、古県市場に近いので便利で、静かで清潔な宿だそうです。 また、親切な社長と一緒に過ごすリラックスができ、宿の内部は常に清潔に管理されているそうです。 ただ、チェックイン時に無人で運営されるため、完璧ではないという点があります。 周辺にはグルメと便益施設が近くて便利に利用できます。 その他にも、すべての客室ではネットフリックスを無料でご覧いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済ステイの客室数はいくつですか？",
            "answer": "巨済ステイは計23室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "巨済ステイのスタッフはどのような言語で案内サポートができますか？",
            "answer": "巨済ステイのスタッフは韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ごとに個別に床暖房施設とベッドには電気マットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、建物内に最大6台まで駐車が可能です。駐車場が満車の場合はコヒョン市場公営駐車場をご利用ください。公営駐車場を利用する場合、全額駐車料金を支援します。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトはどのように行いますか？",
            "answer": "巨済ステイは3階に設置された無人機械(キオスク)を通じて決済、チェックイン、チェックアウトを行います。客室番号は領収書に含まれています。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙や火気の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での禁煙と火気の使用は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "はい、使い捨て用品は提供されており、足りない用品は3階ラウンジ収納場で追加でご利用いただけます。ただし、ガウンは提供されません。"
        },
        {
            "question": "入室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室の際の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "巨済ステイの料金はいつ調整されますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定の日、祝日によって料金が調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "クーポンはありますか？",
            "answer": "はい、先着順でクーポンを配布しておりますので、ご希望の客室予約ページでクーポンをご確認の上、ご予約の際に適用いただけます。"
        },
        {
            "question": "巨済ステイの周辺環境はどうですか？",
            "answer": "古県市場に近くて便利で、周辺にはグルメと便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "巨済ステイの特徴は何ですか？",
            "answer": "巨済ステイは常に清潔な客室管理と最高のサービスでお客様をお迎えします。親切な社長と一緒に過ごすリラックスができ、宿の内部は常に清潔に管理されています。ただ、チェックイン時に無人で運営されるため、完璧ではないという点があります。また、すべての客室ではネットフリックスを無料でご覧いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 594,
        "QA": 627
    }
}